2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論3 大B燈火璀璨

又串大B

又binc
btw大B仲有好多精華, 搵日放假得閒要搵返出黎先得

無疑，傑志仍是整個港超聯攻力最強的一隊，回收佐迪、簽入科蘭後，進攻選擇更多，主帥朱志光笑言有「幸福的煩惱」，不過井川祐輔回想科蘭在日職的表現，則直言：「老實說，科蘭在日本效力大阪櫻花時，並不算太受關注，而他的球隊最後也降班了。」科蘭今仗會繼續入選大軍名單，不過此子始終未及操起狀態，估計不會獲太多上陣時間。

井川巧串

最攻

其實個陣都算幾多話題啦
豬出去作客個陣主隊起碼票房都多左好多

吹到井川咁勁

唔講以為佢係日職頂級後衛

唔討論辣殺費事浪費生命

又未至於辣殺嘅

又笑我

不了 一陣又比第一人提醒

樓豬復帰

永續樓豬

佛山狗

有隻buta坐我果邊

樓雞好型 肥豬都係

識坐一定坐龍門後面
睇科蘭入波！

吉b醉然

又燈

見到大B拖住條女

係

如果係吹水，你地一世做buta

クルピ監督が来阪しました！
クルピ監督は、第一声が「めっちゃ暑い」と大阪弁で冗談をいうなど、疲れも見せずにメディアの取材対応をしました。
ガンバの印象について「常に上位にいて、タイトル争いをしている。チームとしてもそこに目標がある。」と答えていました。また「ガンバにはクオリティの高い選手がそろっている。それをピッチで証明することが監督の仕事。」とも話をしていました。
チームは２０日から始動し、２２日には沖縄・中城村キャンプが始まります！

傑志1.55派錢？

買左2千

如果係吹水，你一世做buta

派我

井川own goal

根叔是無辜的

有前鋒觸覺

傑志無組織過都入到2球

還我曹太根

無問題吖 一人一件櫻花科蘭

起番套字

井川怒屌白鶴

井川2017
0次上陣

華度斯

3球都送

粗口輝都好廢下 第一、三球都有權救到

回晒塘la 你估係小妹咩

還我曹泰根

佛山笑話

等你臨退役前黎HK踼

東方下星期二都係死鳩梗

有幾個泡狗自由行坐左係隔離

4球都係送

井川會唔會要求提早解約

基頓廢
加上2個又無溝通，又無默契
仲要雀同迪高都鳩

肥雞巧型

8:1

東方真係一個笑話

大家好 我係大b會然

李毅凱

臨完場咁夠薑單挑佛山球迷

井川

樓豬一早講左

始終全季丁咧都冇踢過 , 好極有限 ......

巴貝利like我

完咗場真係痴線

睇隔離 post 講原來係去搵女

錫埋
有個佛山廢中完咗場係咁屌老母
差d想打佢咁

完場最癲係比人叫躝

見到井川係正門等朋友車佢

終於見到大B 我係最毒最柒果個

我先係

肥雞醉然

未分到邊個係邊個
淨係知性憎同樓豬

半場係廁所見到牙春&腎仔

肥雞貢然都分唔到，好打有限

成個山p果個咪肥雞囉

This

唔識肥雞可恥

下 排隊痾尿見到都要上黎報告

有紋身果個MK仔係吉B

冇黎喎
見唔到有MK

正常

見到你同類

見唔到大家

我睇直播見到

全場最型都見唔到

太柒唔起眼

又唔入場

牙Mu

星期四要返工啊

今星期唔洗
不過聽朝6點起身番工唔想出

Me睇足全場G持石門

咁幫你唔到啦...

唔想入既 點叫都唔會入

@玩具人

唔好屌 唔好屌

仲含牙mu，平時都見你追住含

你追住屈

哎唷唷

話明係前鋒梗係入波架啦

不了

辣殺波咁多高Q大棍井川死得鳥

依個真 今日場波頭半場 6-7腳內就會有腳高Q大棍

川崎前鋒唔入波點叫前鋒呀
第一人上黎講兩句啦

轟呀 轟呀

輕鬆妙射破網

前鋒

前鋒既觸覺

果然係帶刀待衞 咁樣隊中國輝一刀

btw呢球燙得幾靚

提醒你

⚽️十卜我麻 吉田麻也🇯🇵

村長叔叔華麗留名

hello性憎

留名仲慢過麻友轉身

mk村短掛住食女甩我底唔入場可恥

442果然係我最愛

李天才

我的踢法就是這樣

垃圾波同女睇好過啦

垃圾村短 食女

U mk

未必

扮有約人

其實同一個人嚟

其實我性憎分身

快d出文啦屌你

村短=性僧=mk

鹿島アントラーズFW豊川雄太がベルギー1部のKASオイペンに完全移籍決定 「海外でプレーすることは小さい頃からの夢」

AFC U-23選手権中国2018 U－21日本代表
ウズベキスタン戦先発メンバー
▼GK 1 小島亨介
▼DF 7 原輝綺 20 古賀太陽 22 立田悠悟
▼MF 2 藤谷壮 11 遠藤渓太 13 岩崎悠人 14 高木彰人 16 井上潮音 17 神谷優太
▼FW 9 田川亨介

0:3

森保一

同尋晚東方一樣

【突發！】
【東方龍獅足球隊教練團變動】
東方龍獅足球隊宣布，主教練司徒文俊已向會方提出請辭，並獲得本會接納，其主教練職務於即日起改由副主教練李健和代替；而司徒文俊經會方挽留下，將繼續留隊擔任行政經理，協助球隊處理行政工作。

球員年代曾協助東方足球隊締造輝煌戰績的「李Sir」，持有亞洲足協A級教練牌照，接任後首項挑戰，將是帶領東方足球隊於1月23日的亞冠盃次圈外圍賽主場迎戰越南代表清化，其領軍資格已獲亞洲足協確認。東方龍獅教練團成員將會竭盡全力從旁支援，務求帶領球隊及時振作，爭取佳績重返勝軌。

屍桃是無辜的

泰根都是無辜的
還我司徒

迫害根叔可恥

sze to

比川崎啲辣友迫害

入左球啦點迫害呀

冇曹泰根輸得仲甘

啲後防hoball

齋藤ig出post 有無人可以翻譯下

明日１月２０日１５：３０より『２０１８シーズン 新体制発表記者会見＆新ユニフォーム・
新ユニフォームパートナー発表会見』を開催します！
会見は、Youtubeだけでなく、ガンバ大阪公式Facebookでもライブ配信いたします。
ぜひお楽しみください！！

買人未

究竟森保一垃圾啲定係屍徒垃圾啲？

仲咁在意

其實屍桃係為左準備接手港隊

帶埋淆演

不過轉會

係啊！想一直燈死佢

你即刻買返件整返件川崎印齋藤先

包佢今季場都出唔到

想問一下係咪未出3月中之後日程?

我見暫時去到10/3

24號出上半季全賽程

鳥梄版主rich

福袋

送我

肥雞送我

雪人送我

肥雞買定出年十二月尾機票去日本撲褔袋

肥雞每個月都會買定機票返香港

Rich

返香港渡假

肥雞

教學無了

肥雞吾教禾買飛

一於直接買埋請我

你識做紅狗會然買飛

又鞭我

我個鹿迷會藉要等到二月先可以優先買飛牙

是但la 冇人睇

Click番去個舊po睇

聽日到腳狗

鹿為左性僧用英文寫email

吉b送大家

腳狗也不買

你買山蕉q

買錯咋

冇買錯 你腳狗第一人

三上係雞

講三上樓主都未上水

智障都結婚了

Weak緊

binc

直線抽擊吉B

垃圾川派晒膠啦
結果邊個贏啊雀屎佬

東方上場d防中廢到死完全幫唔到手去遮線, 你俾當打既里奧同維迪都死啦

前鋒中堅嗰球射得巧靚

井川1射1入球，佛山全場最佳球員啦

禾鹿

啱呀

松井大輔、ポーランド２部から横浜ＦＣ移籍！カズと１８年ぶり同僚に

已買主場印#8

2018シーズン ガンバ大阪 新体制発表 記者会見＆新ユニフォーム・新ユニフォームパートナー発表会見

我屌你老母山內

我屌埋你老母梶居

25

Yes

今年成班幻幻，想點

年年都係成班幼幼

見到留言勁多補強

宇佐美復帰予言？？？

要爭世界杯入選名單
返飛腳係最好選擇

今年降鳩硬班

大B又燈

大B今季係咪印Bomber

護到級當贏

奪還已經失去的J1席位

復刻味濃

umbro 組隊波衫

冇錯, 飛腳需要一個穩定既射手

靚仔係咪大晒

你咪靚仔

你重靚仔

上星期你屌打晒我地成檯

如果肥雞唔叫靚仔
咁呢個世界就無靚仔

吉b同樓豬咪靚仔

淨係域總都靚仔過禾

俾新圖你用

你攞豬皮比課爛簽

1 GK 東口 順昭 Masaaki HIGASHIGUCHI
2 DF 西野 貴治 Takaharu NISHINO
3 DF ファビオ FABIO Aguiar Da Silva
4 DF 藤春 廣輝 Hiroki FUJIHARU
5 DF 三浦 弦太 Genta MIURA
6 DF 初瀬 亮 Ryo HATSUSE
7 MF 遠藤 保仁 Yasuhito ENDO
9 FW アデミウソン ADEMILSON
10 MF 倉田 秋 Shu KURATA
11 FW ファン ウィジョ HWANG Ui Jo
★ 13 DF 菅沼 駿哉 Shunya SUGANUMA
14 DF 米倉 恒貴 Koki YONEKURA
15 DF 今野 泰幸 Yasuyuki KONNO
16 DF 野田 裕喜 Hiroki NODA
17 MF 市丸 瑞希 Mizuki ICHIMARU
18 FW 髙木 彰人 Akito TAKAGI
19 FW 一美 和成 Kazunari ICHIMI
20 FW 長沢 駿 Shun NAGASAWA
★ 21 MF 矢島 慎也 Shinya YAJIMA
22 DF オ ジェソク OH Jae Suk
23 GK 林 瑞輝 Mizuki HAYASHI
24 MF 井出 遥也 Haruya IDE
25 MF 藤本 淳吾 Jungo FUJIMOTO
26 MF 妹尾 直哉 Naoya SENOO
27 MF 森 勇人 Yuto MORI
28 MF 高 宇洋 Takahiro KO
29 MF 髙江 麗央 Reo TAKAE
31 GK 鈴木 椋大 Ryota SUZUKI
★ 32 MF 芝本 蓮 Ren SHIBAMOTO
★ 34 MF 福田 湧矢 Yuya FUKUDA
★ 35 DF 山口 竜弥 Tatsuya YAMAGUCHI
★ 36 DF 松田 陸 Riku MATSUDA
★ 37 FW 白井 陽斗 Haruto SHIRAI
★ 38 FW 中村 敬斗 Keito NAKAMURA
39 MF 泉澤 仁 Jin IZUMISAWA
40 MF 食野 亮太郎 Ryotaro MESHINO
★ 41 GK 谷 晃生 Kosei TANI
42 DF ペ スヨン BAE Sooyong

我冇帶任何野去石門

點解矢島上身好似仲肉酸左

佢個頭出曬事

松田陸25

咁都見到

36 DF 松田 陸 Riku MATSUDA 1999.5.3 175cm/60kg 群馬県 前橋育英高等学校 前橋FC

見到吉B講去Google先知
冇吉B咁留意腳狗個名單

吉B腳狗第一人

金崎夢生25

話你 知己知彼 百戰百勝牙

人地著10號

玩具人又追住黎含

冇玩具人咁留意馬鹿個名單

對！

人地都引退啦

今朝係石門見到有人著水手印Bomber, 係咪大B黎?

大B巧令仔🤤

唔好搞人啦

你買我川印齋藤個25啦

有大食美臣夠做了

未買今季喎大哥 想屈？

合理

J LEAGUE波衫 最抵係咪係日本買

最後一季 一定支持

最抵係肥雞送

喂靚仔
樓豬：叫我？

前鋒觸覺

我同瘦雞正選

肥雞無左你係咁接實

雀屎累肥雞失波

幻覺呢姐
大家已經唔記得左作客妓個場我幫瘦雞護左兩次空門

你剋住肥雞

羊仔入左就金球

我爭d又入波

唔入咪柒頭

老嘢

改名做 好波華DEE妹
咁係咪叫好波

咁究竟係艾迪美好波定華dee may好波?

華dee may都無波

心中有

3分已袋

阿仙奴終於有3分

Clean sheet

全靠你爺

一早去跑渣馬涷死毒撚

渣

好似見到大B拖女跑

無可能

條女拖住大b跑

愛情長跑

Yes 大B運動型男 性僧點會追到牙

依個同意

星期日去哂食女

川崎フロンターレは、2018シーズンにおけるトップチームの新体制及び、背番号を発表した。21日付でクラブの公式サイトが伝えている。

昨シーズンは明治安田生命J1リーグ最終戦で見事、逆転優勝を飾り初タイトルを勝ち取った川崎。鬼木監督の下、今年はACLへの挑戦も含め、より多くのタイトルを獲得したいところだ。

そんな川崎はタイトルのために大型補強を敢行。2018年は新戦力として合計7選手を迎えることに。FC東京より復帰を果たしたFW大久保嘉人は「4」、横浜F・マリノスから電撃加入したFW齋藤学が「37」をつけることとなっている。

川崎の2018シーズン選手背番号は以下のとおり。

1 GK チョン・ソンリョン
2 DF 登里 享平
3 DF 奈良 竜樹
4 FW 大久保 嘉人（FC東京より完全移籍で加入）
5 MF 谷口 彰悟
6 MF 田坂 祐介
7 DF 車屋 紳太郎
8 MF 阿部 浩之
9 FW 赤﨑 秀平（鹿島アントラーズより完全移籍で加入）
10 MF 大島 僚太
11 FW 小林 悠
14 MF 中村 憲剛
16 MF 長谷川 竜也
17 DF 武岡 優斗
18 DF エウシーニョ
19 MF 森谷 賢太郎
20 FW 知念 慶
21 MF エドゥアルド・ネット
22 MF 下田 北斗（湘南ベルマーレより完全移籍で加入）
23 DF エドゥアルド
24 GK 安藤 駿介
25 MF 守田 英正（流通経済大より加入）
26 DF タビナス・ジェファーソン
27 MF 鈴木 雄斗（モンテディオ山形より完全移籍で加入）
28 MF 脇坂 泰斗（阪南大より加入）
29 DF 舞行龍・ジェームズ
30 GK 新井 章太
31 GK ポープ・ウィリアム
32 MF 田中 碧
37 MF 齋藤 学 （横浜F・マリノスより完全移籍で加入）
41 MF 家長 昭博

\

赤崎著左朗拿度件9號

Btw大B

大狗保唔要13?

4號咩料

睇完東方場波見井村咁有前鋒觸覺梗係即刻轉用佢個舊冧把啦

大久保眼光獨到

唔通轉打後衛

斷腳啦

大B no cry

點解要走呢....唉

因為你燈

muto

大b今年印邊個

BOMBER啊嘛
下年退休架啦

鹿島佢嘅出貨量算數一數二，但點解咁快季初就賣完。🤔其實可以講係每一間球會銷售手法不同，擧例大家都係叫廠商一早做咗5000件⋯⋯⋯有啲係一炮過將生産數量盡推，有啲「吱牙糕式」推銷，當遇上銷情冷淡，大家望落就以為長賣長有，上年飛腳就係咁嘅情況喇。🙈

2018 年⋯⋯⋯⋯

⭐️鹿島每次首輪大手出貨，今年先行予約就係一出7000件，所以通常次輪再加時推賣完就算⋯⋯

⭐️清水話只出2230件，但之後次輪xxxx，有幾多根本無人知😒

⭐️水手作客首次400件完売，今日即開次輪600件，咁到二月又下一輪再加推時，咁做令到球迷明明唔入手住，但怕買唔到都即刻扑鎚，咁其實加推應市有幾多，係官店自己先知。😂

⭐️櫻花GK首輪100件完売，咁次輪將喺四月加推時，大家就又會瘋搶。

⭐️而最利害係算神戶，上年足足5度加推，到九月底仲有補貨。

不過近呢幾年眼見生產量的的確確真係少咗好多，莫講想等季尾減價，好多未到暑假就早早斷貨，只怪佢哋鬥岀夏季限定品，多咗一重營運風險。😅

鹿島一定要早買

諗起吉B嗰次笑棋靈王
依家原來人地有飛雞食

域總接實

小圈子

唔怪得肯屌鮑姐

堂安律靚波

大久保4號..

唔知真定假 有人話4號係因為1+3=4
不過13好似無人著喎
25仔用左37係因為3+7=10

過街老鼠 抵啦
赤崎都有9號著

聽講域總今日踢波好勁

馬鹿啲辣殺

原來咁大架

逃恥劇照

有咁勁?!

錯覺

成班友一日唔9up
見到我老婆就上哂水
生氣

都係日本波者

請停止ff

咁似生瀨勝久

打你老母

串過馬撚

川島紅牌

有冇人仲鍾意keroro軍曹

冇

你老死智障都結咗婚
幾時到你

井手口尋晚後備入替

踢唔中個波

自抽

好搞笑
柏比我感覺 球員球迷都好品

食屎啦垃圾柏 鳩我鹿分

嚟香港我實屌撚死佢地

又咪贏波玩
一輸就屌到仆街

你又咪係G持豬欄嘅馬鹿

性僧同時係豬欄fans同紅狗

三上悠亞陳年舊照被挖！ 自Post「素顏」照…

大b

有片

大B燒左衫未

播戸竜二去琉球

巧冷

一打格仔成個痴漢/毒撚咁

樓豬ho ball

青山敏弘無得做隊長??

現役J最小155cm、湘南ルーキー山口に注目「まずは試合に出る」

ブンデス二部インゴルシュタットの関根貴大が元SKE48の金子栞と入籍を発表！

降班啦

4票

FC琉球スタジアム掲載用大型応援幕作成プロジェクト

即係無人理wfc

樓豬 肥雞 牙春 你

整banner籌旗
搵肥雞啦

請我去琉球

3票

聽晚有無人入場

20年清化球迷

D飛今次有劃位
究竟會唔會真係跟位坐

真。無人理

ole ole ole ole 清化 清化

一票不投殺菠蘿呀 你識乜春呀

建議你跟位坐咋

力撐我大東方吊打越南仔

不了 我20年清化球迷

清化fans

【東京暴雪】成田羽田逾250班航班取消萬人受阻 今約10班來往香港航班受影響

東京又大風雪，肥雞無事丫麻

肥雞返左香港避寒,過多幾日會返屋企

樓豬3月頭去唔去茨城睇臭腳作客我鹿

唔去

肥雞請我去

大家唔好咁啦
…
…
…
…
我想睇佢作客水原俾人炒10球

輸比清化柒過輸比水原20球

輸比清化20球

想東方打多場, 咁元朗銀牌可以偷雞
狗志袋多面銀牌

建議服裝

星期六有冇人入場睇狗志三連敗

奪還J1席位！

肥妹留比你

肥雞送我

請我

冇XL又冇貨
點送

肥雞會請大家

我著M
你去日本拎

好fit

雀屎真係去港足post撐清化

我都睇到，笑死

呢度講下笑咪算囉

雀屎

等比老師追住黎屌

腦屍

腦屍成日話皇天擊殺我, 我米仲係度on99生勾勾係度9up

腦屎之前扑完我又un扑返加我 笑四

腦屍之前都話唔再入港足post

佢又話龍囝有得出就唔反傑

域總出黎講兩句

佢係拉登要俾人撚 上fb大把fan屎同佢鳩嗡 俾我係佢都唔上連登啦

上次同腦屍對賭話如果東方作客水原90分鐘內守和到0:0的話, 我就跟佢捧東反傑
斷估我唔會咁烏鴉口up中掛

吉b又去埼玉

依張先岩

明天飛有劃位?

有 到時應該冇人理

有冇人買咗傑志亞冠飛

會分區

肥雞會請

Captain and vice captains for the 2018 season have been announced today.

Captain: Hotaru Yamaguchi
Vice Captain: Hiroshi Kiyotake, Daichi Akiyama

U-23 Captain: Masataka Nishimoto
U-23 Vice Captain: Reiya Morishita

#CerezoOsaka #SakuraSpectacle
柿谷

請我 好貴

秋山大地黎真

秋山做柿谷都冇得做

正想講尋晚睇睇下石原公廁套新戲都見到我鹿撚紅狗

石原
係東京搭地鐵日日都見到佢d廣告

公廁嚟嘅 不了

30歲未

就抉

之前咪講過 你遲左個幾星期

山P

今季日劇普遍高汁

好粗

好似肥雞咁大隻

Molamola我個正選位

不嬲都冇

打翼囉
反正出道都係翼

我都覺得我會被推前一格

過牛囉

如果我上季冇傷

有牛妹即去

轉會啦你

恥谷比人剝削

[珍奇] 生涯12個年頭很少上場是能多少？降級的群馬FC門將鈴木雄太正式退休，生涯12年一共只打過一場球

對，一場杯賽登場，聯賽0登場，就這樣過了12個年頭

樓主係咪曲緊

邊個po都係一樣 都唔睇野既

執下月頭禾果啲相嚟丁

MK國
AV緯

2個捱唔捱到去夏天

科蘭唔係呀到5月就走咩

係
不過4月都熱到仆街

佛山波都讓唔起

樓豬用咩機影?

matsui?

禾果出國了

唔係平手盤咪偷笑

yes
又返嚟

肥雞今晚帶我地打氣撐清化

睇外圍東方讓平半
下盤無難度

肥雞話今晚清化贏波請食飯

肥雞話今晚清化贏波載我地去日本

重注

行唔到過去

到左, 大家坐邊?

客隊球迷區

大B俾料都敢重注

見好多越南妹

等破燈

31

大B曲線叫我地唔好買六合彩

井川拍442

咁多位剩

坐25

LIVE

有冇3000人

1比1喇 邊有燈

442

效力哈化柏林既原口元氣將會外借到德乙既杜塞多夫，同宇佐美貴史做隊友！

大家準備去睇冥通聯未

半場check飛

坐23等睇下半場越南仔圍住東方黎打

即黎料

大一歲 馬上破燈

係笑話

聯賽亞軍踢亞冠是乜

和哥用學閪換走小明真係世界級調動

破燈

收咗幾多錢

留力銀牌 識乜

三連敗

仲有力打南區?

元朗wor ching
等睇艾華頓一個人完爆東方

記錯 ....3連敗在望

有冇元朗廿年球迷（臨時），星期六入場睇佛山第三關

肥雞請我

吉b請我

呢件作客好靚

肯定好難買到

練習賽衫嚟 應該冇得賣啦
BTW 今日操練片發現我動態真係唔同左
之前個地獄訓練法真係咁有效？

之後又拉傷

抵你降班啦

我的眼睛

想問下如果由東京去睇鹿島點去最好同要預早幾多時間？三月頭想去睇飛腳。

d啦啦隊同隊波人腳一樣咁嘅水平

飛田是但一個都試正過佢地

JR

基本上一整日走唔甩

出嚟做差過佢地就唔洗收錢啦

來回+睇波夾埋

之前search 過下，有人話坐巴士但都要成2粒幾鐘

坐最早班車去, 完場後直頭係茨城訓一晚

平時嘅波排隊都可能半個至一個鐘
JR 2個半鐘未必有得坐不過一定有得上

落返千葉訓啦

去茨城訓要上返水戶

預一世 去完你會轉撐禾鹿以後都唔走 茨城會變成你家鄉

你家鄉去左住吉區啦

感謝，預下時間睇下睇唔睇到先

辣殺mk川短

村短都買左你代表衫？

村短=性憎

佢想買麻也所以試下咩size啱著

屌你屎忽po我上黎

Gay

我要好似二加華抽插越南仔咁抽插土狗性憎屎忽

呢兩場咁搞法,
二加華分分鐘下個禮拜解約返日本。

依家就即刻躝啦
還我根叔

屌，井川自己廢就賴人

係佢錯 唔係我錯

井川件垃圾擰撚哂頭

YOUは何しに香港へ

樓豬用日文屌 巧然

識日文

教我

手球

川崎4隻腳，邊有手球

樓主邊度搵啦啦隊資料？

twitter

土狗件蘇馬袋著臭me個身

樓豬又食女

巴打咁重口味呀

想block咗個網佢

置頂

老老竇竇
其實二嘉華全盛時期有幾勁？
定係普通J leaguer 一個？

真心小睇川崎。

連國家隊都入唔到既水平囉
佢全盛時期咪就係無冠時期

唔勁

佢出得多個幾年川崎都無防守嘅

唔夠今野泰幸勁

精簡易明

咁應該季尾一定走
只係睇下會唔會月尾就走

今野秦幸真係勁架喎
後防打幾個位
到今時今日日本隊仲係要揀佢

踢中堅做戰犯不了

吉b

2001年、ガンバ大阪ユースからトップチームに昇格。「ポスト宮本恒靖」との呼び声も高かったが

腳狗第一人

屌你牙

宮本恒靖好撚型

你型d

如果樓豬有米8應該屌打村短至愛既麻也

銀牌決賽應該係井川最後機會

東方，聯賽又無得爭，亞洲賽又無，過埋銀牌，應該都解約既喇

純粹好奇

真係雷你老母咩

牙春好勇武

鹿島鹿

成日叫禾地696

做乜唔塗埋禾個名

馬鹿

鹿狗

收皮啦，又唔係真身

藤春廣輝係柏市第一人

柏市贏蒙通晉到級分組賽我由東京站行路去鹿嶋

行去長居啦

圖已cap, 等鞭屍
利申: 3月想去日本睇傑志

行去吹田

1日內由關西機場行去吹田啦

性僧豬欄第一人

屌 水手4月主場鬥川崎
0円哥未必傷愈 未必有得屌佢

去等等力屌

垃圾地方 留比你去

岩見出左整季賽程，想問5/5睇鹿島主場對浦和，如係新宿出發，點去鹿島主場係最快架？

直升機

點解咁多鹿迷

3月10日應該去日本睇柏主場對櫻花

去東京車站搭shuttle bus

不過我柏個主場咁細
如果無位應該轉睇鳩波or垃圾川

巴士要排餐慒,不過有得坐VS火車一定上到不過未必有得上同要轉車

識去一定係行路去

巴打6/3會唔會睇柏對傑志?

終於搞到

今年可以優先買飛揀靚位了

6/3傑志對秦仔

馬鹿 不了

rich

冇呢場波

垃圾柏輸硬俾冥通

我想睇紅鑽咋

搞左紅狗未

好似講到個場起到山卡啦咁遠

咁就唔好去啦 咁q完

係我就揀買張JR廣域pass去 , 之後行程想去熱海或輕井澤都仲用得 !

我都想去

你去東京搵華dee妹算啦

雀屎請我

個個都plan緊行程

等30/1睇埋柏對蒙通就可以訂機票酒店

等到1月30先

幫我問候25會員

想睇19/5鳩波VS勝利丸, 但要去DMM成人頒獎禮

鳩波唔睇有乜所謂

今年西波，一場都唔好睇

20號有你川, 但我plan左果日行橫濱試GTR

皇馬快利物浦一步，卓耀國3億美元加盟皇馬

一直盛傳會加盟利物浦的香港著名球星卓耀國，最終被皇家馬德里以破世界最高轉會費紀錄的3億美元羅致，並成為首位登陸西甲的香港球員。

對於卓耀國的加盟，皇馬教練施丹認為以卓耀國的精湛球技，將會為球隊產生良好的化學作用。而皇馬隊中的三位球星C朗拿度、莫迪歷、賓斯馬都對卓耀國的加盟表示歡迎，並認為這有助皇馬爭奪國內外所有錦標。

對於世界最高轉會費紀錄被打破，莫迪歷表示買入卓耀國是皇馬最成功的收購，並榮幸能和卓耀國成為隊友。而C朗拿度認為卓耀國的創造性會為他提供源源不絕的入球。賓斯馬則表示和卓耀國存在良性競爭，但外界一般相信卓耀國的加盟會對賓斯馬的正選席位構成極大威脅。

行政長官陳乙東對卓耀國轉會一事表示高興，並認為是香港體育界的一個重要里程碑。

十幾年前既潮文

成功丸呀

計劃左3/5-9/5係東京，咁岩個星期賽程係只可以睇柏雷對盤田，都應該好睇掛？ 同埋柏雷個球場由新宿點去好？

你死啦......

柏市第一人唔好屌

雷你老母咩

@堅旺財

改個柏嘅球員名都叫柏雷

其實你上球會官網稍微搵下就有教你點坐車去 可以嘗試下自己睇一睇先

利申我都未去過垃圾柏主場

好多球會官網資訊非常充足, 教晒你點去球場/訓練場, 清楚講埋注意事項

屌佢啦

柏主場原來咁易去

屌你老母on9仔
其實你係咪蝦蛋啫
一樣都係咁on9

都識係官網搵波睇就google map 睇埋點去啦

有乘換案內咪得

要行呀 唔係直到 唔方便你

吹田我都去到啦

巧叻叻

吹田你話唔方便ma

大阪市最方便

mk場最方便

樓豬巧巧人

行10分鐘都遠
鳥栖最巧

@鳥版

佢腳狗

你都係

矛錯

Yen升到0.071x

好彩我留港消費

櫻花亞冠版冇兩粒星

冇拎過亞冠

唱多啲，金仔一打飛機又升，年中可能見7.8

史上最攻都攞唔到咩

無喇無喇

垃圾川冇拎過 亞冠衫都有星

唔唱啦, 等肥雞請

1月23日(火)の練習中に負傷しましたFW大津祐樹選手が、石垣市内の病院にて検査した結果、下記のとおり診断されましたので、お知らせいたします。

大津祐樹選手 ／ 左膝内側側副靭帯損傷（全治４～６週間の見込）

好啦肥雞請我地

跟

你多啲入場睇波先講啦

應該唔比加

算吧啦

牙Mu又俾人串

關咩事

生氣

毒撚唔敢見人

我無肥雞貢然都入場啦

點解日職po啲手畜個個都咁撚型仔

域子靚仔過me
一見面就屌鳩me

型到黃袍加身

除左我之外個個都好撚靚仔
有自稱外向型毒撚cow日本妹
大B運動型男
肥雞更加係波台山P

依家先發現肥雞件衫有佢個名
肥雞限定黃袍

@牙春
🚭🚭🚭

叫牙mu入場睇波仲慘過叫佢去死

日足協大手筆劍指連冠

來自日本媒體《體育報知》的消息，為了迎接即將於下個月13日和14日拉開帷幕的亞冠賽事，日本足協主席田島幸三和日職聯主席村井滿特意在東京召開了一次針對亞冠的動員大會，並且明確表示日本足協將繼續為闖入亞冠決賽的日職聯球隊獎勵8000萬日元(約460萬人民幣)。

據悉，包括川崎前鋒、大阪櫻花、鹿島鹿角以及柏雷素爾在內的四家球會的社長都應邀出席了會議。日職聯主席村井滿在會上表示：「我希望日職聯球隊能夠蟬聯亞冠冠軍，同時也期待從2021年開始重回3+1的亞冠名額。」

值得一提的是，上賽季為了鼓勵浦和紅鑽闖入亞冠決賽，日本足協曾宣佈將向他們獎勵8000萬日元，而浦和紅鑽最終也如願以償地捧起了亞冠冠軍獎盃。而在新賽季即將到來的的亞冠賽事之際，日本足協再次表示將繼續為闖入亞冠決賽的日職聯球隊獎勵8000萬日元。除此之外，日本足協還將會為參加亞冠的球隊提供調整賽程方面的便利。

絕對突破

このたび、弊クラブ所属MF水沼宏太選手（みずぬま こうた）：1990年2月22日生まれ 27歳）が、昨年12月にタレント（福岡を拠点に活動）の平田たかこさんと結婚、入籍いたしましたので、本人のコメントとともにお知らせいたします。

福將

史上最攻

你個名要比樓豬屌

屌你老母呀胡威威

安倍會俾佢升?

要問過大b先

來互相傷害啊

PUMA覺得開心

👉⭐🌸🌸 👉⭐⭐

未唱錢

真陰功，傷多過踢

得8000萬算數啦

咁撚少，蝕入肉

唱做英鎊得50萬

50萬就做到亞洲第一

佢兩個冇啦啦做隊友

一齊冷板凳

驚嘰反轉咗個龜背

摩擦力

齊齊做文職
其實返日本好過

番丁咧係倒退

無出場幾會又可以點
好想睇宇左美踢世界盃

湖沙咪山蕉Q

海外組訓係度都入選啦
返去丁咧，踢世界杯機會咪仲細左

心水ching

唔通選傻勇

選含春廣輝練龍

屌 直接落J2好過

成功護級

躝啦又jer鳩me 選腎仔都好過傻勇

腎仔下季正選都可能矛

一個比外隊彈鐘
一個害鳩自己人
一個正選都冇埋

齊齊躝啦

我係想睇全盛時期既山蕉Q
而家跌哂watt

d yen又升, 上到0.072

年尾見8不是夢

計劃3月17去睇京都不死鳥主場賽事

激死鳥

我上網睇有幾條跑道

由成田市周邊7個地區組成的「成田空港圏自治体連絡協議会」，已達成了協議，同意放寬現時的成田空港發着制限時間由現時的7小時縮減成4.5小時，即由原來的晚上11時至早上6時禁飛，改為半夜12時半至5時。

成田唔係24小時有升降咩？

宇佐美真係要盡快振作！

唔係

成田嗰啲釘子戶肯搬走未

11點後禁飛

仲以為所有國際機場都24小時升降

有無巴打去過 分享下

樓豬有請

雲馬維克正式出任澳洲國家隊主帥

坐客席

戀足

個鬼佬咪之前話係疑似365職員
係道禁危險進攻果d

估唔到肥雞好呢味

又屈

食女食到厭

足

日本聯賽盃分組賽抽籤
A組 仙台 新潟 橫濱 FC東京
B組 甲府 札幌 清水 磐田
C組 名古屋 浦和 G大阪 廣島
D組 湘南 鳥栖 神戶 長崎

視乎柏雷素爾能否於亞冠外晉級, 若柏亞冠外出局則柏取代新潟參賽
4隊踢亞冠則每組首兩名踢playoff出4隊, 3隊踢亞冠則每組首兩名+兩隊較佳第三踢playoff出5隊

日本妹

你食第一人啲女

條洋腸報波

外圍

腳

好似已暫時撤離

美金爭氣D啦

水手服

由你po出黎特別有意義

我札

Yes 我反神奈川第一人
學哥咁25更加要反

我愛樓豬

吉b做乜

想弱了

小妹也是

樓豬35歲生日快樂

琴日牙

越來越嚴重

好慘

星期日到隊長

樓豬生日快樂

做what

佢個樣=

召喚大食女神華dee妹巴打

平山相太選手が現役を引退することが決定しましたのでお知らせいたします。

佢幾大?

hi

星期五晚去哂食女

肥雞都去左食女

俾女食

【一蹴入魂】是誰殺死了日本隊？

特登轉做高壓打法抵啦
而家啲波改晒無司令塔
不過日本最大特色就係有個司令塔派牌

而家重要咩位都弱過以前

全部變晒工兵

球隊在去年13戰當中，有9戰都未能保持清白之身，合共失掉16球，明顯在防守上存在問題。這方面同樣可以歸究於佈陣上過於倚重創造型中場

點㗎

食燒肉？不了

中場無晒控制能力咪後防弱點暴露

大食美臣剩係識食燒肉同華dee妹

長谷部誠頂多打埋亞洲盃, 之後有邊個可以接到班
下任隊長幾乎肯定係吉田

那媽螢

Starbucks有燒肉食

吉b請我食燒肉

好

Starbucks燒肉放題

搵張好小小啦

吉b最愛

好賤啊gif

我最愛都唔係Miki

係青澀嘅樓豬

諗緊入唔入場

東網有直播, 不了

去晒溫囡

佛山

西方

要幾多球

元朗一個攻勢就入

完場喇咩？

我大東方一定反cup

馬會開盤未

咩盤？

東方

會不會提早解約

川崎前鋒仲未入波

下一隊入球（第三球）
無入球

$0.00

又輸442

當我冇講過

三連無難度

佛山過三關

笑4

進步左喇, 比上場失少一球

Binc

佛山終於過晒三關
#重新出發

睇黎狗志會送井川返日本

#東方不敗

二月又有幾多關

2018-02-04 -- : -- 11 東方龍獅 vs 陽光元朗 超級聯賽 旺角大球場 17:30 $80, $30
2018-02-24 -- : -- 12 東方龍獅 vs 香港飛馬 超級聯賽 旺角大球場 17:30 $80, $30

等俾高美斯無限中出

井川又負

#關關難過關關過

5連

丁咧冠軍後衛

無出過咪贏冠軍

井川一生 追逐亞軍

真正準優勝專家

黑氣石

叫吉B送你

吉b送我

廢波不睇也罷

明明中堅又話我係前鋒

川島撲出巴神十二碼 ，雖然都係入

上場紅牌唔駛停賽，係咪因為對方插水？

點解丁咧波衫成件都係廣告都可以收成千蚊咁貴

有咩關系

J League d波衫made in Japan?

no

睇咩牌子 而家大部分強國製

Puma就秦仔製

禾果咁快試完腳返黎

嬴左仲係包尾

話時話杮谷係咪會走？

續左約啦

今朝先落機

亞洲龍門打到歐洲五大聯賽

算係咁

井川又負終於更新 ig 啦

返日本未

有冇人翻譯🤣

偽毒出晒街

去哂食女

好長。

大概就係，嚟咗東方一個月，異國嘅足球帶來嘅刺激同埋困難都感受得到。

本身諗住嚟香港會有好開始，但現實並不是如斯甜美。

諗返係踢j league嗰時，本地選手會幫助外籍選手。而家佢身為外籍選手，感受到在異國頑張實在是很厲害的事。

這一個月連續的重要比賽，對於落敗的結果自己也有責任。

海外踢波真係唔簡單。幸好屋企都適應香港生活同埋有大家支持。

多謝多謝同埋多謝。

利：唔識日文。

日本現役無咩見得人既龍門
東口順昭仲廢

我比較睇好中村航輔

費達拿贏澳網

費天王越老越有球味!

樓豬係到抽牙Mu水
…
…
…
…
…
…

update版

2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論４ 躝啦井川又負, 還我曹泰根

新鋪